[PC]上古卷軸系列集中討論區 29 今時今日都唔識TES系列是否落伍?

上古卷軸系列集中討論區

關於上古卷軸系列既遊戲都可以拎黎吹,
以TESV:SKYRIM(5代PC單機)及ESO(The Elder Scrolls Online 多人連線RPG)為主

The Elder Scrolls V:Skyrim(PC)
買之前 你要搞清楚一樣野

Skyrim乜野平台都係單人遊戲

Skyrim分原版(2011年出)同SE版(Special Edition) (Ps4,switch,VR之類以下教學不適用)

如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版(SE)
ENB,簡單黎講就係將原本既屎色背景變靚，似迪士尼卡通奇幻風又得，似古墓奇兵咁有電影feel又得，得咗

其實依家SE版一樣有好多mod甚至有D係SE獨家，所以買SE都可以一樣享受到玩mod既樂趣
(btw我無玩SE版有咩問題唔好揾我)

如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經冇三合一版要另外上網買Key，steam得返散買)

詳細:
最重要係3樓,ENBoost,記憶體限制解除，跟著做，原版一樣0 CTD(彈game)

Mod安裝說明書:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎四樣

1. 裝 SKSE
其實可以直接上steam搵就得，搜尋欄seach SKSE

ps:SKSEx64己有beta版(並唔係原版既SKSE)，想研究既可以睇skyrim巴哈版

SKSEx64:

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2.裝MOD既管理器
玩mod冇管理器等於返工唔帶腦一樣

?
裝之前先去Nexus(N網)申請一個會員，以後係N網見到咩mod用一個制就可以即刻down去管理器直接裝好，方便快捷
(其他mod網就先down mod zip/rar落黎,再用管理器裝)

兩大管理器
NMM:Nexus出既mod管理器,上面網址右上角down
優點:簡單介面，易用，一個制搞掂D mod(剷/裝/重裝)，偏新手向

缺點，好食硬碟，因為會backup你放入nmm既mod，mod直接放入skyrim/data文件夾

MO:Mod Organizer，由網友開發
?
優點:mod列表分明，功能詳盡，有咩問題一眼睇到,有中文介面
而且唔影響skyrim文件夾

缺點:操作上有些小複雜，需要多D耐性

分別
安裝package處理:
NMM：易用，但會強制保留安裝package，假設package係1GB，解壓後寫入data係1.5GB，NMM會用2.5GB，若刪除安裝package檔，NMM會強制解除安裝該mod

檔案寫入手法:
NMM：直接寫入skyrim的data資料夾，將來再安裝類型相近的mod，有機會發生覆寫同名稱檔案，在新mod解除安裝後，NMM會用舊mod嘅安裝package，將被覆寫嘅檔案重新安裝

MO：將所有mod安裝在MO的資料夾中，每個mod有自己嘅獨立folder，即使有同名稱檔案都唔會發生覆寫情況，MO會依據mod list中嘅次序，決定如何加載檔案

多款遊戲共用:
新版MO已經採用類似NMM嘅change instance方法，兩者均可用於多於一款遊戲

3. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

4. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

四樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

12/1更新by政虎

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架

4a. CBBE 體型

4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛

6. SG Female Eyebrows 眼眉

7. ApachiiSkyHair 髮型

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔是樓豬我

The elder scrolls online (ESO)

ESO普遍問題Q&A

Q1:乜L野係eso,新game黎?
A:《上古卷軸Online》（The Elder Scrolls Online）是一款大型多人線上角色扮演遊戲，由ZeniMax Online Studios研發製作，貝塞斯達軟件發行，並在2014年4月4日於Microsoft Windows和OS X平台上發行，而PlayStation 4和Xbox One版本在2015年6月9日推出。本作屬於《上古卷軸》電子遊戲系列，也是該系列中第一款開放結局的多人遊戲作品。(wiki jj)

Q:ESO要點樣買?
A:以Steam為平台

The Elder Scrolls Online Standard Edition(本體加送晨風DLC) $155
新入坑唯一推薦超值新手包

The Elder Scrolls Online - Summerset(本體+Summerset dlc)$260

The Elder Scrolls Online: Summerset Digital Collector's Edition(本體+Summerset dlc典藏包)$465

另外有GAME想單買夏暮島DLC 可以揀
The Elder Scrolls Online: Summerset Upgrade $235
The Elder Scrolls Online: Summerset Digital Collector's Edition Upgrade (典藏包)$260

Summerset典藏包包括坐騎,裝備風格,時裝,仲有可愛嘅獅鷲寵物

Q3:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?

A:佢地係兩隻完全唔同既game,ー隻係onlineRPG,另一隻係PC單機game,只係時空背景ー樣
任何玩法上既野都完全唔會套用係對方

總結:上古卷軸系列只有Elder Scrolls Online(ESO)可以連機

Q4:eso有咩ser可以玩?PC,xbox,ps4又可唔可以一齊玩

A:NA(北美)同EU(歐洲)兩個ser,呢到絶大多數人係NA,人都比EU多,ping比EU低
PC,xbox,ps4唔可以一齊玩,大家都係獨立ser

Q5:eso其實係玩D乜,同skyrim之前D系列有咩分別?
A:ESO簡單黎講一樣係打任,打副本,刷裝,loop,不過今次你唔再孤單,亦唔駛對著Ai隊友自言自語,因為有你有我有大家一齊面對泰姆瑞爾既危機

但同你以前玩開既rpggame唔同係劇情非常非常豐富,
ESO可以行遍成個泰姆瑞爾大陸,而skyrim局限係天際同索瑟姆,所以係非常噤玩

Q6:任何將五代單機撈埋online版既問題

A:唔撚再答,睇Q3,多謝

上個post:

前樓豬:

最憎返中國巴打:

LMT(政虎)巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

柴灣巴打 :

矮柒毒窮巴打:

米奇老尾巴打:

唔講咁多
虎巴好波

月巴冇睇到轉相又開左一個

完全講晒想講懶人包既衰野

switch玩家
果次鴉石鎮殺人殺到比人落20000蚊通輯
然後有次中左bug，個禁衛隊長追殺我，追到風陀城碼頭
然後我引佢入眾王之殿，點之d守衛明明見佢亂斬人都唔打佢

孤兒仔switch
佢唔係追你一個咋咩

各位我終於solve到
真係因為我DirectX裝得唔齊
搞到用唔到dxd9.dll

麻煩到大家
請瘋狂恥笑我

好波,請你食雞脾

上次洗完機唔記得裝返
諗住steam會自動裝

最緊要解決到啫
不過可能有部份防毒會捉呢類檔案
呢個可能係你裝嘅時候漏咗檔案嘅原因

都有可能

屌去左第二個post

我諗住引佢入眾王殿，就會比鳥佛瑞克打，點之佢地班仆街掛住走

佢地自己友
唔加入打你咪算好

自己執生

返香港鳥

越南新娘呢

衣家玩se 有個問題, 用緊dolomite 同elfx, 加true storm. enb 就用re-engage, 平時d 光暗冇問題, 但係一到落雨, 就算係深夜都光到好似日頭咁, 到落完雨又慢慢暗返, 試過del 左d mod 都係咁, 有冇人知咩邊度有問題

我覺得係enb

試過唔用effect 都係咁

effect有冇得shift+enter介面用?

估計係enb reflection

唔太明意思, 我係gui 度較

有約

衣家直接轉返vivid, 唔用true storm 好似好d, 不過落雨都係有d光

可能係雨水個layer問題
因為雨水並唔係真係一滴滴咁落
只係鏡頭前面蓋一層雨水layer
就好似P相時加層特效上去咁

我有轉到d 雨水 試下轉返先

張1050拎左去整,乜柒都玩唔到

<<< 虎巴個樣

行左成日長州累撚到仆街

吓？整display?

壞咗啲乜 過熱

未聽過有人整，通常都係直接換

屌你啦 張卡有保養梗係整,一年都唔夠

1050又唔係廢卡

插口無反應

噢，焊錫甩咗

一返黎個日就係壞

係唔係俾人抽插過
或者撞甩咗個plug

返黎個日開第一次機就係咁 肯定冇人郁過

btw張卡起碼15號先裝得返

可能屋企人撞到，再幫你擺返好
唔緊要啦，玩住手機game先囉

用內顯玩紅警2算,之前玩電話己經玩到想嘔

rimworld

內顯

我覺得可以試下
或者試下hollow knight 認真我壞卡都係玩佢

手機版個Blades出咗未

rimworld內顯應該OK

買咗undertale未有錢著

march

上面個2隻game我都有買，幾好玩

到時會唔會又delay
隻game好似已經冇咩noise

可能見76仆直所以押後

玩rimworld set好曬防禦工事諗住突襲一千個黎一千個死

結緊婚聚集在班人，突襲玩空降降落婚禮場地到

突襲婚禮場地一定係FFF團毒撚所為

新年快樂

哈皮new year

Happy new year

世界和平
萬眾歡騰
新年快樂

有冇手足用過呢個, 個皮膚點整都有d 唔見左

手痕又接左個大project黎譯

好呀又有新野玩

依家骨架mod去到咁勁
bt

依家已經玩得
我幫手睇緊隔離陸服d on9 翻譯
國際服自己上app store/b社個平台dl 傳奇牌玩

對奶好軟

玩vr可以渣

冇手感

....

現實都無得你揸架啦 依家有得比你喺隻Game揸下仲想點？

點整都係個身都係一忽忽no image

其他skin mod覆蓋左會咁

冇其他skin mod

texture嘅UV map出錯

飛左, 遲d 再睇睇

飛咗去邊

越南

無得玩Skyrim

條女變左遺照

輪到你去搵越南新娘？

物化女性

勁多韓國人 d 越南人見親我地都叫硬啦哈些唷

呢個點樣check 點樣整嫁

裝mfg console
click個有問題嘅npc
睇佢著嘅衫係用緊邊個檔案
有photoshop就開個dds睇下
冇就比較下個檔案嘅修改日期
睇下係唔係同其他唔同
如果曾經俾mod修改過
日期就會唔同

要攞返原版檔案
暫時應該只得integrity check
會一次過重置晒所有變更過嘅檔案

但係我係連bodyslide 個preview 都見到有問題, 係咪都係咁整?

texture mapping 就好似製衣畫紙樣
你畫錯咗個紙樣，咪對唔啱位囉
skyrim嘅texture係一個檔案
入面有晒衫同褲嘅texture
畫錯位，就會將褲嘅texture放咗上件衫
衫嘅texture去咗條褲度

body texture都係同一個原理
個mapping係對應返個body mesh
CBBE同UNP唔可以交換用
即使同樣係CBBE，都有幾款體型
早期出嘅polygon冇咁多
要夾返相同嘅texture package
唔係嘅話，就會出現
nipples跌落肚腩嘅情況

不過，最好就係你cap張圖放上嚟
睇下係邊部份出問題

btw, cap圖嘅話，露點圖用url

你做乜提佢

費事一陣俾鴨免del佢留言就唔好啦

手長絲係出面玩大咗
俾鴨免mon緊

發生咩事求link

點解仲未出6架

貓貓都識整車

佢同個易容遷徙，不停用相同內容嘅回覆
互相對罵，俾鴨免懷疑佢哋惡意洗板推post
啲留言俾鴨免del
然後鴨免又起底，係佢哋其他post入面，有相同嘅對罵內容都del埋
好少見鴨免咁積極

呢個手長絲黎？

係，佢改咗幾次名

情況就係咁

no image嘅地方係衫 定係皮膚
就咁睇似係件衫冇咗texture
但個no image連地下都有就有啲怪

check下啲texture檔案係唔係正常位置
check下件衫同個bodyslide
係唔係對應返正確skyrim版本LE/SE
LE版同SE版，係nif檔案上有少少分別
唔可以交換嚟用

套衫超型
下面有作者mod list

皮膚黎, 佢又冇講明se 定le, 不過我se 同le 試過都係咁

有冇試過用其他皮膚

都係咁

其實可能係佢本身有問題

試試個mesh

IT'S ME~~~~

睇到話原來原版havok 有個setting enable左會令隻game 打擊感變到幾唔錯 不過因為有時打完會令佢變到一pat 野所以b社熄左

I'm here

都係唔得 算啦我放棄左, 唔該曬巴打們

可能你隻game問題, 我用LE試咗ok

重新再download過CBBE
重新再裝過CBBE body
你個body應該已經被修改咗

係nifskope有得駁番個path去個texture 檔
叫唔知乜乜 shader

double check 左,個collision mesh係冇texture path. 所以in game 應該係透明. 我估係你個ENB出左事

still is me,but new outfit

welcome back my冬

咩環境？

佢而家沉迷緊係cities skyline做市長

市長sensei

佢想起個cyberpunk出嚟

咁起到未?

變左未來風，唔係好夠punk

圖呢

最新個個

第一個城

第二個城

有冇整到Cyberpunk theme?
呢隻好似有香港mod

柴巴

Skyrim開唔返

剛才同個fd試過，要先係官網add friend先可以邀請佢入game，同埋用重制版入game方便啲
可以喺game send message 、用command tp人
不過問題係個ping 200幾

有無得用ENB?

官方話可以用mod
裝備/技能mod要全部人都有裝先show到出嚟
ENB嗰類美化mod自己點裝都冇所謂

唔怪得要用SE版玩,LE個個閒閒地160個mod以上

“官方”係指B社定mod個製作人？

Mod個製作人
Btw睇翻佢個說法係所有creation kit同client side嘅mod都相容
唔知nexus mod 嗰啲得唔得

用重製版係因為個mod啟動器淨係偵測到重製版
如果要用LE版玩要入RegEdit改嘢，好麻煩

19

抵丫

冇se

AA12用得好爽

Fus Ro Dah係彈飛人嗰個
但正常係有聲的 你試下其他龍吼

啞龍

對眼好迷

正

it's back

又一個高精！？

重新玩過Maid 2

舊個個黎

有冇近D架個個影相截圖好似睇演唱會影相咁遠一遠

無得玩skyrim

藉口

Game都開唔到 有咩藉口

重裝

搞咗咁耐都已經可以重新裝過啦

Maid 2 in Bar

福祿壽

ESO有無公會？

@lonelymoon

有啊，入discord先

祝大家龍馬精神

copy連仔

俾你發現咗添

公會多唔多人上？

唔多啦，但呢個係香港唯一公會，仲有你係discord組隊or問野一定有人理你先

Happy birthday to me

好滾動

真正Nord

咩mod咁勁

淨係睇封面差D俾你呃到

俾米巴發現我練舞 (少少lag

btw郭富城in skyrim

郭富城嘅弱

lag嗰下好似係因為你郁個鏡頭/視角

係 我手癢

點解呢排steam有時d fd會變左黃字

VIP

話說D代幣你地用哂未

600個
換曬堆表情

又唔夠換特價卷
背景我又有
黃字得個一個禮拜
不如換表情

特價冇買驚 ?

買左grw你唔見我呢排冇乜r6 咩

想問下裝mod可唔可以好似witcher 咁 就咁開個file 叫mod 搬入去？

#metoo 換咗一堆豬表情 同一個背景

用Mod Organizer或Nexus Mod Manager裝

no
不過mo/nmm 其實就係做緊類似嘅野黎管理mod
但你懶可以直接拖曬入data

極度唔推薦咁做，尤其你裝多過10個mod

ghost recon

手動裝mod，MO會管理唔到
最好經MO裝，咁先可以有效控制覆寫同讀檔次序

yes

有冇預購THE DIVISION 2

冇咩興趣 玩過1

RTX全面取代GTX

AMD以VEGA II應戰

2060 2800$

佢話已經係平民版嘅價錢

屌
我張1070ti 成4000

早買早享受

冇計，舊卡壞左

電腦產品從來都唔保值
係冇諗過咁快就俾RTX取代
GTX應該唔會再出新嘢了

ti 二手放到幾多

我黃字到下年

唔係到3月咩

升級
延長您的金光閃閃狀態直到下一個農曆月結束（2019 年 3 月 6 日，PST）

我屌

利申我都差d fake左

下年
3月6號係下年

正呀，手長絲
快啲加入返上古卷軸嘅世界啦

等enderal

手長絲

啱啱買左ESO , 請問有冇D mods 可以整靚環境同人?

eso係多人連機online game wo,雖然都有mod,但d mod都係一D輔助工具

老友你係肯定玩eso?

eso online game黎冇咁高科技
但有插件去幫你計dps minimap 漢化 之類
畫面有reshade，去nmm/ 睇下

就係唔知可唔可以好似skyrim咁搞靚個畫面

thx

2/15

Enderal

補返條link

btw, 拋西瓜召喚手長絲

突然想重玩番 想問下vortex同以前NMM分別大唔大?
主要關心食唔食位 因為harddisk就爆

頭先邊位喺Steam hi我

未用過vortex,一路都係用開nmm/mo

不過nmm肯定食位d,因為佢會同你備份
所以我C盤唯一一隻game就係skyrim,費時改地址

話說有冇巴打係win10玩LE skyrim

我諗下次儲夠錢轉新機,到時應該就要焗轉win10

我

how many mod ar you

之前滿左 依家清左少少，我諗200幾個esp

就咁睇相完全估唔到有二百幾個

咩意思
我其實好多都係immersive、overhaul、功能性、環境美化類
人物美化得幾個熱門嘅 衫都係揀過lore friendly 先裝
follower 都有唔少，見係altmer 就裝

突然醒起你有好多風景相

可能我對著你隻char寫故太多,印象得番佢

鍾意影風景多過影人 唔係好識擺pose 所以都係算撚數影景好過
我又唔係個d波大眼大少布類

試下多D影人囉,有景冇女硬係少D野

個人鍾意影d 自然少少嘅動作
擺定pose 咁影我麻麻
我鍾意行行下打打下突然tfc 1 咁影

咁下次影近鏡

諗起就黎登基做漢化組第一把膠椅可以改撚曬簡中d on9 翻譯就爽

我一直都係win10
記得唔好俾佢強制更新
次次更新就整壞晒我啲driver

雪白嘅奶

新skin

彈彈波

終於捨棄SG skin

而家白白滑滑咁咪幾好

白到發光

彈性如何

呢個follower把聲好刺耳

終於有新姐姐

第一次玩大波法師哎喲不錯哦

一口氣裝十個MOD
NEXUS就跪低左

個髮型係食左下火球定閃電

是咪笠冬黎
好似佢

真係爆炸頭?我以為帽黎

請善用起底功能

帽黎.......

冇事了

梗係Serena

真人係VA界女皇

佢真人好咸濕

嚇屎，啱啱想上去nexus搵mod
幾驚佢真係down咗機

隊短驗眼OJ?

頭髮當帽

今日發現原來除左三大媽仲有九大媽

OLD

好多年啦

OLDNEWS左

steam隻skyrim se永遠只係1.4.4.0.8 version 唔識update去1.5.xxx
搞到有啲mod用唔到 同bethesda cs來回左好多round都未解決到

轉英文，fo4唔轉英文更新唔到1.09以上，轉左再落漢化
或者手動dl
教學：

多謝巴打
等我今晚放工番去試下先

霸氣外露

遲到嘅聖誕老婆
新年派禮物

eso漢化文件到手

轉完skin忍唔住影多左

紅色炸彈

WHAT SKIN AR?

火法真係勁屈

但呢張睇唔到對白奶喎

係時間撥亂反正了

續寫句子時間
I hope the stubbornness of the nords are as hard as their steel,__________________.

等隊短出手

好唔識做

FMS 4k

佢漢化ONLY

50年不變
一漢化兩制

你得一句冇前冇後點續

冇錯，都係呃人嘅

冇
得一句

玩forgotten wench 捉d 囡囡返黎做性奴好爽

感謝巴打試左真係work
不過一轉番中文就會自動downgrade番
其實點解有呢個問題 係steam問題定係bethesda中文patch速度太慢

accroding to 巴哈
呢d後續更新主要係更新creation club 嘅野，b社並冇就呢d更新提供中文

本身更唔更都唔會有太大影響，但mod就

呢個係fo4 嘅情況，我諗skyrim都係一樣

繁中最好轉english再用mod裝繁中,B社fo4同skyrim se都係唔理繁中玩家

Enderal: Forgotten Stories

順便確認一下個Skyrim仲係唔係正常運作到

果然，所有人玩到最極致
都一定係玩slavery

同一個engine點解可以整得靚過Bethesda

係時候轉新相啦

萬年蘿莉女皇
一張相用幾十年

LOAD 5次game總係有一次會變黑人牙膏

包面蘿莉

背光又唔係好覺

立即變黑又得

屌你老母死大陸仔d翻譯真係on99

別跟他們計較，他們只是一群傻B

有冇名? 咩背景

你囡囡有resting 串樣

冇改名，純粹係第二個國家坐船嚟skyrim

我中意呢個origin

lore unfriendly

外國人，邊有分lore唔lore

唔比人坐船
好惡

alpha黑沙衫包,冇身限,有HDT,要者自取

醒目仔

抖震啦你班莫魔(nomaj)!!!!

又係link#[sosad

第一次跟人跑團
差d死

再嘈火球術炸瓜你

battle

轉行做歌手?

唔係呢首係魔獸插曲黎 佢配Lady Jaina
又係用冰
佢配親都係Lady+索女

佢老公都係咁屈機
完美男人+大隻好笑

騎劫

This mod

咩

巧令

回歸

上古卷軸世界果然最美好

pogg

FPS MAX BOOST

有冇用過

用左,冇乜點變,高左少少
不過應該只係因為我隻enb highclass

岩岩dl左
試一試佢先

試下先

冇分別
仲衰左添

我就好似冇衰左 但真係冇咩分別

可能就係高左少少少fps

可能真係好少
不過我冇刪到 仲有用

我覺得係因為本身係度既MOD己經boost到盡
佢仲有幫我boost個d其實得番濕碎

更新,之前拉近嘴唇起晒格,終於fix到

我到依家仲未完全搞掂條眉

圖片詳細

想整個年輕版,但睇睇下覺得熟口熟臉

呢個幾好睇

似你隻character

你咁講

至少耳仔肯定唔似

我整完先發現

再整似啲

又死post

自從笠冬潛水就靜

證明佢係台柱

有無人打eso, 新手棄咗跟排打返

新手棄咗近排打返

CyberPunk2077 TES6定GTA 6出先

以進度嚟計，應該係cyberpunk

cyberpunk for true

仲等緊red dead 2 PC版

rdr2出pc都唔係好想玩
西部真係唔係我杯茶牛仔我淨係諗到斷背山

其實我GTA都冇爆
玩呢隻想睇下風景同埋細節

無game好玩

skyrim

之後上網睇話skyrim出online mode, 真定假？

有mod, 玩過好唔穩定

打eso 啦, 出龍啦

覺得仲喺呢個post既大家好勁!

保定清

柴巴之前親身試完

估唔到呢到都見到你喎
你玩pc or ps4

唔係official ?

pc
上古卷軸die hard dans

唔係
官方有mmorpg 點會整多個黎倒米

點解eso 喺香港無人玩 明明成隻game 都好正

晨風開始入坑 但online好無玩 未玩過

票選最佳mmorpg 3連定4連霸

單機劇情豐富，國戰、pvp平衡尚可，除左買下dlc之外唔課金都完全冇問題

買game 啦, 我都係啱啱起步

pish

eso 商城出左裝備

pay to lose

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人台，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

連呢個post都有

無時間玩鳥

樣靚大波

ching

Hello

what up~

TES 25歲喇

買咗半年有多
啱啱先打完龍裔dlc個主線

我買左隻skyrim應該有兩年，尋晚先開始玩
Race用左nord，good choice ? 想玩近戰。

單機用咩睇自己鍾意啦我就一向高精黨玩魔法
諾德玩雙手大劍、劍盾、雙持通通冇問題
其實本身default 都係諾德

社炒撚左舊個個pr?

學人玩IG?

我用親都貓人雙匕首

Steam Panic Button

好過黑曜石中個頭埋去epic

歡慶 25 周年！《上古卷軸III：魔捲晨風》限時免費下載！

為慶祝上古卷軸系列推出至今 25 周年，Bethesda 今日開放玩家免費兌換系列座第三部作品《上古卷軸III：魔捲晨風》，有興趣的玩家可在活動截止日 3 月 31 日前依照本文教學免費兌換遊戲

兌換辦法：
1.首先進入到上古卷軸 25 周年官方活動
2.登入或註冊你的 帳號
3.點選網頁中的 REDEEM NOW 按鈕
4.在新視窗中輸入序號「TES25TH-MORROWIND」
5.Down to play

me之前玩左一次

有冇人玩緊隻狼

難我唔到
(此乃謊言，呢條傻仔係葦名城盪失路盪左半日)

啲畫質仲差過GTA SA

morrowind 2002
sa 2004

裝Enb會唔會超越到

其實有
超越到，幾靚，應該最少有06-09年水準

Ryan Brant 瓜咗老襯
GTA6無希望了

成日中落海死左
隻攬攬熊好鬼陰濕

點解唔係EA阿頭

手機game出左

呢排玩番eso
唔識點玩
隻人好似升錯好多技

洗點

要課金？

洗技要課金。不過我覺得隻game 平衡做得幾好, 無話限死咩族一定要配咩武器咩甲先勁, 點玩都得。btw 可否add fd 一齊玩? 我依家都係啱啱玩返得廿幾lv

邊駛各大主城拜個神添個香油就洗到

elden root
mornhold
wayrest
vicec
alinor
呢幾個城去拜神添返幾千金香油就洗到

原來係咁, thx!!!!

以前成日都要洗技轉流派要課金就pk了

blade

d 畫面好熟口面
好似某隻game d texture黎

LINK?

ios 轉英國區dl
an唔知

想玩但係唔記得自己個B帳係乜春. RESET PW 佢又唔SEND EMAIL返來

開過個

幾好玩
但打橫玩隻手好累

部老爺手機玩到黑沙M玩唔到悲s
悲s Android:

不過可以試下dl apk
聽講所謂不兼容係b社冇試過得唔得，有機會得
但依家ea緊，唔係個個玩到

有冇人SHARE APK

A仆街鏡有

岩岩D左

one plus3 似玩到

不過要等

總結:上古卷軸系列只有Elder Scrolls Online(ESO)可以連機

post頭呢句要改下
eso esl esb 都可以連機

e3 一出就pre order左依家有得玩

我嗰部真係唔兼容
佢行arm64，我嗰部得32bit

老爺機 三叔碌4
但竟然玩到黑沙M
我都覺得好神奇

碌4
依家都碌十

平時唔多玩手機驚
有錢寧願換電腦好過

咪又遲幾年出？

ＲＵＢＢＩＳＨ

不過都唔驚嘅
隻game遲d上全平台
pvp好似做到全平台互通
可能你拎住手機同個拎住ps4手制嘅人打

ＩＳ

突然個po推到好快

因為我返黎

我走囉

你睇下你一出聲即刻冇人推po

想問下 esb 嘅連機係咪好似eso 咁? 我down 咗佢話依加限制登入無得玩住

同埋esl 係點連機? 我pc down 咗凈係得單機

legend 係卡牌game
可能未打完主線冇得同人對戰？

esb 連機係pvp 1on1
依家ea階段限左之前登記過嘅人

76

We won't forgive Fuckout 76 too

4月15 legend大更新
100張新卡
eso alliance war 主題

更多嘅altmer 靚靚圖

ESO 有冇active中文公會
有時做main wuest都要死幾次先過到

台仔：TAK
大陸：bobo 亞洲之龍
去巴哈搵tak po 入會

武器甲果D係咪去到50就換另一樣升?

唔一定
睇你玩咩
法系輕甲、耐系中甲
坦重甲

當然你好似我咁技能點多到瀉咪練黎點下passive
有d著一件就有效果咪加下，無畏者有個passive係3種甲都有就有血耐魔buff
所以輸出通常都係511咁配置

咳！

想玩skyrim

Skyrim太易玩了

愚人節？

25年

整到隻手指好痛

做乜自貼手指同腳

打搞晒各位，我裝好最新version跟住步驟做點解都開唔到？新買搞咗成晚都搞唔到
PC Skyrim SE版

裝好skse

我朋友話似男人手 點睇

MG42

黑人問號

Fallout 4嘅

重裝skse
再裝this

唔該，今晚返去試試

偽娘

我都唔知佢男定女

邊個嚟㗎

係唔係呢種情況

我個fd

奴漫城咁悶

fd

No mod?

奴漫咁好玩都悶

就快升到50級

終於打羸幻之阿婆

Fallout 4 62lv了

50先啱啱開始
依家滿cp好似810

WFC

見到810冇乜動力返去農

但裝係咪160
50左用緊CP 10
我打算160先換裝

160前有咩靚就用咩
當然最好都係集中練一種甲先

上面邊個打邊個
D user name唔識睇

me講故佬

Ko no Dio da!

做乜又轉名呀

睇波愛隊買左人

升到160cp就停
開新人玩

呢隻game最方便係升分身升得快淨係升返1-50就夠

而家至開始整TES6
真係好嘢呀Bethesda

但s kill points有排拎

不嬲都係咁講仲有星場整緊

TES6有grandma

想借Grandma做番好個PR

玩到冇野好玩

grandma都擔心佢有生之年
可能玩唔到TES6

esb 有啲悶。隻game 我覺得係好玩過其他on9 手機game, 根本好似係pc game 咁豐富, 但同時因為手機就限制好多嘢, 淨係喺條村度行無得出村

大家覺得點?

early access 嘅手機game
刷刷刷之外仲可以經營、成堆主線支線我覺得算係咁佢連pvp都未開放

想當年esl ea個陣條主線連插圖都冇

esb 除左個箱設計on9 其他都還好
冇得出城冇配音我覺得純粹係想壓縮個size
始終手機game

遲d佢會上pc consle 咪睇下個d版本有咩唔同

部電話太廢玩唔到好lag

點知得granda個樣係photorealistic 其他係esb級

美工應該想打撚爆整model條友

明明cg d人設都見得下人

算啦己經唔係好崩,eso model 都算系列裏面最正常

你係講故佬?
定新巴?

虎黎

#%@^%$&^$&#^

黃字都可以認唔到

諗起我係新巴個時呢度都算多人

幾時先肯出老滾6

依家先整緊

b社真係惡毒後母黎
親生仔仲要係手機驚屈錢p2w最多比人話食相難睇
屌你開ser兩個星期到，兩大比人屌得最勁嘅位都改左

76呢個執返黎嘅完左ea都冇咁嘅待遇

仲有冇人玩?
趁DISCOUNT買咗主程式
DLC 冇減價...

買左邊隻collection 先係最抵

第一隻~~~一隻DLC都未買
家陣點玩好

都冇所謂嘅
直接去創角四圍行下
漢化可以去巴哈dl

英文都頂得順...
最怕單機

去join TAK
屌喇星以為台灣公會 discord成班香港人

入面大家玩咩多?

我上星期完咗主線同盜賊又停咗 公會啲人玩咩多?

同問, 你幾級? 要不一 齊

其實隻game最多都係組隊日常/普隨
可以自己用P排但 dps單排就自求多福，係公會問下人好過

日常10lv後去主城(Elden root, mornhold, wayrest)接任做，做完有裝送；普隨10lv後可以直接用排隊工具排
極度建議每日做一次，升得超快

另外就係組隊刷Dark Anchor 世界boss
呢個星期有活動，好多人刷world boss，可以係zone 頻留意跟機
某d地圖因爲dark anchor近傳送點所以好多人會組十幾廿人黎刷，可以係zone問有冇隊

最後就係pvp 有興趣再打

但最主要都係單刷做下任睇下故仔刷下副本

好呀, 我依家先廿幾lv

好多eso新人

好事黎

無人一齊玩呢但係, 我gta 仲齊人

因為eso主要都係單人

見你哋講得咁好，都想裝嚟玩下
可惜，挖嚟挖去都挖唔到80GB出嚟
明明之前裝GTA都仲挖到
隻game真係有咁大
定其實又係要留位做更新

真係咁大
差唔多成個Tamriel

無位裝

人呢

見到笠冬成日玩但唔上黎吹水

佢係唔係整緊隻follower

我覺得佢已經忘記左

佢可能就嚟連我哋都唔認得
成日問你哋係邊個

腦退化症

老滾永不老

留返比個仔玩都得
利申:A0 女仔手都未拖過

玩得TESV未

又DIY左一個wallpaper想用自己拎

利申:黃係因為ENB

未 想玩SE版重新黎過但係無乜mod有繁中

建議巴哈,成個上古巴哈比SE佔領晒咁滯

有mod繁中？

BTW,SexLab SE係有的,LE剩返唯一著數只係ENB

ENB多過SE定靚過SE

Hi bitch

SE冇ENB

GOT開播掛住睇我占(Jaime Lannister)

上定下?
一個用左brute force多左陰影
一個正常塊面flat D

下,下再瘦少少

上，上有陰影真d

輪廓深D 同埋D 景物多D 陰影
個cleavage 明顯D

講緊上

但膚色黑左

上古post都有負皮

SE無ENB?

?????

我9 up

白d靚D

佢應該仲等緊冬仔救佢部機

搵隊短幫你翻譯

下面，我個人唔鍾意多陰影
玩game啲SSAO我都唔開

呢種係SSAO形式假陰影
唔係HDR嗰類真陰影

行DirectX嘅驚都有

救what

mix左2張
靚哂

有乜分別

舊版嘅SSAO冇做ray tracing
啲陰影會顯得好假，好似下面呢幅圖
開咗SSAO後，左下角建築物窗台好似污糟咗咁

圖片出處:

有ray tracing嘅陰影

勁人

因為我部電腦太屎
打機成日都要試唔同嘅setting
比起啲1080、2080可以乜都唔諗就4K、8K
真係好被逼學嘢

我得SKIN會用4K,其他頂盡2K

我連skin都唔可以4K

眼疾患者表示1080 同4k都feel 唔到分別

我用緊1080 想我試下SE咩ENB
1080P60fps就夠

Lm

Lm留底自己隻character

竟然有新人

歡迎歡迎

5-6年前開始玩
到上年仲係玩緊原版三合一
無skse 無nexus mod 只用workshop mod
搞過一次炒晒車就乖乖地玩返普通

唔係好用se版因為我唔識解mod enable achievement
我想100% skyrim先 以前啲成就係舊版

我唔係用女character 又無你地啲mod 無乜價值

好耐無玩 呢年無得玩 部PC唔係身邊 手頭上得部mac

enb其實要配合天氣mod
要睇埋你係用緊咩天氣mod

你一pack過比曬想我裝試下
最後就畫風真實 1080p60fps就得

而家nexus mod同mo都已經好易用
用得mod其實唔會太care成就
想解成就嘅，就唔行mod解晒先

所以我仲玩緊舊版

LE

我淨係想溝selena 所以玩男角

我次次玩都幾乎係行alch+ench開局刷29%+
中間就係pickpocket+speech+stealth+{睇下玩乜build}
入齊所有公會

難得見到唔玩mod玩劇情嘅

我中意玩個啲咩野fork knife dw chef build / kajiit one punch build
又有backstory 又有challenge
Mod唔係唔玩但唔會太追 無mod我都係玩唔掂的
猶其上到龍輕甲 我會用七色龍輕甲mod 打龍slayer encounter都有啲意義

d劇情玩到倒轉背都得

七色rainbow

冇人可以係我面前講呢句

仔都照擺得上黎

無人理

又到你想做伸手黨
自己嘅mod自己搵嘛

自己揾緊
1080用2K texture算

洗唔洗咁慳呀 8K都行到啦

SE嘅咪試下個sin enb囉

未開ENB張卡用得40%
一開就99%
FPS lock死左57 點搞好？

首先，你個芒要過到60
除非你唔開垂直同步
而又唔介意個畫面出現斷裂情況
因為你個芒過唔到又夾硬嚟
畫面就會有問題

我個mon係60hz呀 但佢Lock左57

佢唔會真係俾足60你
驚你見到破圖到時又投訴佢
通常都會鎖係57左右
你係想玩啲過百fps嘅射擊game
先至去買144hz嗰啲芒
唔係嘅話60hz搭返60fps夠用㗎喇

1080 打Skyrim FAT FAT喇

屌 全部2k texture都得60fps

講咗係你個芒唔過60
你究竟知唔知咩係VSync同FPS Limitation

佢驚支箭射唔中敵人個真身
要120fps先夠

仲要條線岩先得

好耐無入黎
依家主流玩mod嘅仲係用緊舊版Skyrim定Skyrim Special Edition？

多變態玩法嘅依然係LE
純粹穩定美觀嘅就係SE

線有好多種，唔知佢係邊種

好耐冇做lore翻譯
搞eso漢化最關鍵想更新個part比人放飛機要等到5月1先交到貨

玩劇情mod個d呢？
例如Interesting NPCs個d
係唔係都係玩舊版

se都有
劇情mod 個人覺得用se會好d

我250幾個mod都係舊版，
一諗起要揾返晒d mod， install再fix bug。真係未出發先興奮

咁玩舊版啦

個肥仔真係唔識架喎

SE會唔會冇咁易彈game？（heavy modded情況）
想知值唔值得upgrade上SE

睇下想玩咩mod同配置囉

1060 6gb
16 gb ram
i7-4771

應該除左loverslab之外咩mod都玩

個MO都outdate埋

SE啦

我之前停玩都係因為就出SE
點知出咗SE好耐d舊mod都無update
SKSE都等左好耐

等等下就放棄咗skyrim
玩左300個鐘仲未爆機

CBBE定UNP好

cbbe

再打過囉
TES 6有排未出
好多舊MOD都有人接手/新MOD replace

unp

Sexlab 在SE支援好D未？

我信冬冬

我記得CBBE係歐美多support
UNP係亞洲

之後仲有個7B
依家仲係唔係咁

cbbe著重大波同彈彈波
unp就比較接近真人嘅身形

我用UNP 跳起件衫穿左

好D,好多灣灣朋友都有用

CBBE FOR LIFE

係唔係啲physics冇夾返啱呀

唔係囉
事實證明unp都可以好大波

睇你要肥底定supermodel底

唔醒起我個MOD都係舊版

我唔係話UNP唔大波
係自然啲冇咁假波

細波好失禮你?

有Alkaia個size夠啦
話時話，個follower mod呢

直頭無Down Physics mod

木瓜奶

好多人都問

Workshop 個cbbe可唔可以run alone without SKSE?

nope

咁我下次繼續乖乖地玩workshop雲尼拿

點解2019仲用workshop玩mod

怕煩
一搞可能就500+

500+ HR

500+

個gameplay同mod

仲workshop

UNP點轉大波啲嘅木瓜

都9102年仲Workshop

樣未搞好 只係裝左Fair Skin同UNP
我已經唔記得之前條女用乜髮型mod
有無人知

唔話你知

我哋一齊嚟
懷念一下稱定前樓主嘅一生

個頭髮mod係咩？

打錯一次就一世

你又冇公開過你個list
點會有人知

只求一生稱定

呢張變左車頭相

話說我依家先覺得post開頭太長下次剩係留character個part算數

聽日執一執佢

可以切開幾件嘅
唔放返啲FAQ
到時點叫啲盲毛睇第一頁

屌
咁個城入面多啲樹係咩mod

啱啱起身 連甫士mod都未有已經110個mod

樣可以再執靚D

我未整好樣 淨係環境都110個morning

垃圾iPhone

又i窿
又1080
土豪

窮撚

dint d mod

新大陸

good morning

bdo同2b
解決咗我想蘿莉著拉勒亨西嘅心願
我係bdo都有買俾獸蘿著
可惜件衫冇咗背後條帶
得魔女先有
係skyrim著仲正有埋HDT

再執過黎
今日進度 ECE FNIS

真係忍唔住要問
究竟你係唔係照住
pornhub啲鬼妹個樣嚟整

無 點解咁問
好似咩？

其實係我個fd叫我做諾德人
之後我睇完個介紹覺得似俄妹再喺腦中自己腦補個俄妹樣加短髮整出黎

好厚唇下

依家定以前條女正啲

唔係呀
幾似MHW D人設

errrrrr

唔似俄妹喎
同埋諾德段歷史
靈感係源自維京攻歐洲
維京人應該係而家嘅冰島人

屌 話曬都食神...比下面好喎

唔準諗 即刻答！

樓豬又輸

是但啦 想整短髮鬼妹玩Skyrim好耐

我都中意短髮

答唔到你

但係咁嘅樣，點食得落

我口味不嬲都同常人唔同

SE無weapon sling咁濕濟嘅

樓豬唔好咁痴線啦

SE版得好少physics

有無idle animation mod推介？
已試
Pretty Female Idles
Sexy idle Animation

型

REALISTIC ANIMATION PROJECT

Her animation

執完,copy去草稿可以睇

濃縮版

辛苦了

any意見

要加D教學照顧下想追求稱定嘅人

有冇人有玩Enderal:Forgotten Stories?
免費大型mod
Mod到新game一樣 好高質素

之前好似有，但佢消失左好耐

2月出左
好評如潮

follower mod有突破性突破

一直都有既,不過依家扔埋上steam當DLC

有個叫手長鬼條女嘅絲打有玩
不過佢已經好少入嚟
佢而家多數都係出下膠post就算

連續突破兩次，條盲腸冇事嘛

想玩返 個save好似無撚左

main quest玩曬，新ending未玩，唔敢入黎比人劇透

千奇唔好上enderal wiki
千奇唔好上enderal wiki
千奇唔好上enderal wiki

遲d 買elder scroll食譜整黎食

手長

手長回歸飲食台

發覺自己私隱好易暴露

唔洗玩beta喇你

有冇諗過同印度巴合作

再玩過好快啫

遊戲台+飲食台台柱

手長仲係動物台台柱

冇啲咁嘅事
我不嬲都好關注手長啲post
你就好少出post
最多都係養下守宮

你咁樣對一個follow咗你咁耐
嘅忠實fan屎㗎

好彩冇出開膠po

我都等緊cyberpunk 2077
希望唔洗等到2077

我都去左受死

新手留名

留名可以留埋圖

zenimax d惡趣味彩蛋限時賽跑緊睇日志

有無啲realistic啲又唔太光同食效能嘅ENB推薦下
依家用緊嗰個又光又大食

呢個世界冇一個enb preset
可以滿足晒所有人
學下自己tune啦

原來有呢種地圖製作器玩

咩嚟

inkarnate
地圖製作器
比月費/年費有多好多assets

行行下NEXUS見到正野
暫時見過最高質Texture

件衫穿窿都做埋出嚟，正

我推薦D mod不嬲高質

SET 左預設衫包到雅BB實一實

仲未有得玩

CHECK緊有冇CTD同BUGS

入game測試啦,順便俾圖

ENB條黑邊點搞

用個腦搞

係咪去ENB個file搞返個解像度

冬仔要整mod唔得閒
你自己研究下

CBBE or UNP
幾時出 配左音未

G持

1.CBBE
2.月尾掛
3.已配

覺得個mod會唔會比MxR mod/其他YouTuber擺上YouTube
比人偷mod擺上個垃圾網點算？

MxR個d都係nexus搵返黎

仲未去到比人review階段
公測下先
始終個個modlist唔同
最緊要睇下有冇BUG同埋Feedback

我知
但我記得之前外國有個垃圾網係咁偷鳩人地啲mod

我UNP 有無諗過我感受

暫時超級簡單
得Vanilla隨從功能
同一堆comment

你咁叻自己整個customizer囉
預設件衫幫你bodyslide埋啦仲想點

等睇同你個人仔合照

真,我都想影

有冇新相

我有 但無人理

Hi

電話太舊玩唔到,勁lag

PO黎睇睇

成功再次成為Lesbian
之前嗰個係長髮Lesbian 今次係短髮Les(唔係TB)

哇

睇唔到個樣

無 今次玩返Skyrim條女都係Lesbian姐

琴日嗰張咪有樣

心口啲光好恐怖

有聖光

呢張? 又黑又濛

日光日白都搞成咁

你搞好條黑BAR未

搞好了

咁厚唇有D唔慣

佢食開pornhub啲鬼婆

人地睇開ASMR

好意淫
已經偏離左ASMR

厚唇

雅BB講野都好似做緊Asmr益左佢添

日日sexlab佢先
邊個配音？

基斯咸斯禾夫

？？？

有話過比你試BETA咩

btw正式版你想放邊到
同埋有冇打算中譯字幕或比人中譯

tumblr 冇哂人流都係放Nexus
中譯呢d睇下人有冇興趣

等你出左我同D灣灣朋友推薦下

要加快進度了

終於導完發條城主線喇屌你個閪

前兩個禮拜裝返skyrim玩
而家裝enb裝到fps跌左一半

ching用咩顯示卡

GTX1060 6GB

咁咩enb

虎巴係唔係玩緊冬仔個mod
有冇食用報告

我成晚都玩緊隻狼
佢都未比我

冬仔收埋自己玩
唔俾人玩

裝左呢個先
唔係佢表情會呆呆的

This file improves the expression of a female character, and a motion of a mouth.

目測真係郁多左

This mod does not make your character beautiful.

一直用開
表情自然d

有無我份
唔係me當年開post 大家都唔會喺依度

我又想測試下

Ruby ENB
入城得返50fps

係唔係你張1080未開盡咋
1080都咁屎㗎咩

2k texture

2k都冇60,張1080係咪假卡

測what啊

rudy enb
1070
入城55 fps

應該係我裝得太多環境mod
喺城邊/高處望會得50
喺內圍有60

你個follower